[十萬火急］17歲仲有冇得高

宜家先至得個168cm 平時都有做開運動每晚都會飲奶，但係已經成年冇高過。人生係咪玩完

當你識問仲會唔會高個陣 已經停左

本身有 你問完就無

問老豆老母後生幾高喇

唔關事, 身高呢D我覺得係後天培養, 食好訓好就夠
利申:老豆老母都矮過我成個頭, 176CM

個個都咁高
咁邊個做矮仔？
矮撚

都仲有少少機會既
但唔通你17歲16幾
到你22歲180咩...

我之後有高2cm度，唔知你

基因係咁就咁啦

我都係咁諗

分分鐘仲短過條女

on9仔比人昆左啦，基因既野後天高唔多幾多
你168都高過你老豆老母176成個頭咪算囉